we are scare but we are not afraid

我們7城這天一直收到wechat的威嚇

我們是香港人，我們兄弟姐妹在香港每天在吃tear gas, 你們以為我們怕了嗎？

我已經將你們所以wechat的捷圖給了加拿大國安局， 皇家騎警和vancouver downtown police.

Oh, 忘記告訴mon post狗， 你們的惡行全世界都知，加拿大的警察都知道你們的無7.21,8.11 的惡行！

即使核彈，我們老中青都不割席！
加拿大各位香港人， 明天見！